啟德GRANDE MONACO收逾880票 何文田天鑄複式1.5億沽

信置（0083）旗下馬鞍山SILVERSANDS至今累沽46伙，套現逾3.8億元，今日（25日）更以招標形式連沽兩伙特色戶，單日吸金逾2,492萬元。

涉及單位為5A座9樓A室，屬兩房間隔，面積504平方呎，連260平方呎天台，以1,235萬元成交，呎價24,504元。另一伙為5B座9樓C室，同屬兩房，面積510平方呎，連324平方呎天台，成交價1,257.8萬元，呎價24,663元。

SILVERSANDS累沽46伙，套現逾3.8億元。（資料圖片）
SILVERSANDS累沽46伙，套現逾3.8億元。（資料圖片）

啟德天寰特色戶4900萬沽 全盤尚餘8伙待售

建灝地產集團旗下啟德天寰，今日亦以招標形式沽出一伙，為低座「星寰匯」1座5樓、6樓特色戶，屬四房四套間隔，面積1,532平方呎，連338平方呎平台及478平方呎天台，以4,900萬元成交，呎價約31,984元。

項目由2017年開售至今，累沽出814伙，連同車位銷售，共套現逾99.6億元，佔全盤可發售單位逾99%。現時整個項目尚餘8伙待售，包括一伙為標準分層戶及7伙特色戶。

啟德天寰特色戶，以4,900萬元成交。（資料圖片）
山水盈連沽兩伙花園特色戶，成交價共3,009.8萬元。（資料圖片）
元朗山水盈下月削印花稅優惠

此外，由路勁地產（1098）發展的元朗山水盈，今日連沽兩伙花園特色戶，成交價共3,009.8萬元。路勁地產銷售及市場推廣總監封海倫表示，同類型的花園特色戶已全數沽清。是次成交的買家為同一組家庭客。

是次成交的單位為8座地下A室，面積955平方呎，連610平方呎花園，成交價為1,461.3萬元，呎價15,302元。另一伙為8座地下B室，面積1,012平方呎，連609平方呎花園，成交價1,548.5萬元，呎價15,301元。

封海倫續指，山水盈2月暫沽11伙，整個項目累沽249伙，套現逾30.7億元。由於項目尚餘少量單位可售，故今日更新價單，下月起「印花稅津貼」優惠將由6%減至4%。
支那01

樓市gogogo

Grande

第三期係咪Venti Monaco

1.5億

最近反而大單位咁受歡迎 今日grande monaco都清咗8成 天鑄又成左單大野 好硬淨

應該係睇好二期同三期，因為鷹君接左手，可能用部份起酒店，咁樣又可以屌高黎賣

今次又清到咁多 連招標果堆都清到一半 真係當唔洗錢咁掃
成個市場都比monaco吸走哂 其他盤全部拍哂烏蠅

拍晒烏蠅？

GOGOGO